[鼓撚入] 你地喺邊到學鼓㗎？

之前斷斷續續學咗一排
而家有返多啲時間就想學好佢

所以想問下咁多位巴絲有冇啲咩心水推介？

我有個阿sir 後生既
係觀塘有band房教
佢算識教，幾有心

好耐之前喺啲琴行到學
跟住學左一兩個月之後無再喺琴行學
跟同一個阿sir私底下學

想問下收費係點？

教會

Youtube

火炭simply rock

學左幾個月之後而家自己搵譜打only